大貓跌過40我做天使慰勞手足（男）

毋忘星火！

20蚊

book 定你都得啦

咪能燈啦

跌破20可唔可以用口

洗定菊花

20以下時可窒息play

收市價係咪39,95？

係

有戶口？

睇來要開定時鐘酒店找數

hi

褲已除

跟進下

有咩服務

hi樓主
想報名
幾時有時間?

任做見血

唔會
今晚都得
有咩包先?

幫我含ok?

This

我去錯成人台？

咁都比人搵得返出黎binc

Y U NO 靜靜雞贏？

藍天使

Here you go

呃撚含

屌, 樓主又走數

開放排期
Join?

tg OK?
好緊火

想屌屎眼好耐

5仔個底究竟可以去到幾低

好似有人會幫我含喎😳

有肺炎你睇路

push

Push
唔好間接令我走數

推
到35時行動升級

（樓上幾位唔好走數）

依然開放手足搵我找數

搵返出嚟果個係咪暗瘡大肥婆？定係gay？

請見 #7 同 #8 既時間差

樓主呃撚含